啱啱去咗又一城吉野家 冇人排隊

抵你死呀炒9人

咪開心住。。。香港人。。。星期一已經會食返

真心食唔落

推

啲人去排伯母條隊

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、DSE 30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

有冇人報告下晚市點

吉野家好難食
期待松屋入港

好撚多人

屌

狗先食得落
你係人

好撚多人woo

冇圖講經

我都見到好多狗入去食

今日見到又一城冇人食吉邊

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推呢個

咪出鳩Post啦

啱啱去咗完氣 好多人排隊

好撚好笑？

岩呀

完全中POINT，例子M記轉中資、爭鮮三文魚出事

吉野家汁粒既話我切j都得

圖都冇就好撚好笑